[突發] 點解有人咁無公德心？

本身係巴士食野已經唔岩
仲唔執手尾 掉到成地都係
難為啲清潔既人呀 真係好自私

好想開口叫兩隻蝗執返啲垃圾

咁你唔開口放上黎有咩用

叫啦

再唔係同車長講
雖然唔知有冇用

腳

啫係無開口啦
擺上嚟托咩

肥妹

屌諗起前幾日搭巴士有隻小小強爬左上我手臂
多得哩D仆街唔少

屌。又係大陸人
食翠華 加扔垃圾
唔使審都知係大陸人

Cherry妹唔肥架

喂

喂乜